193：仲有人用五虎呢個term咁娘咩？

ERROR繼續只得3子現身，阿DEE曾發起網民投票行動，表示若得唱作人獎花姐就要穿低胸裝現身，193揚言由《全民造星》開始就想看花姐的「波罅」，希望他贏到。提到193最近人氣急升，升呢變「3爺」，兩位隊友笑言一向叫他「大爺」，193則謙稱想叫「3哥」因想代言米線店，他多謝大家支持，最開心帶挈ERROR孭飛的多個舊節目重新上架ViuTV，令更多觀眾睇到，他又自稱一向是娛樂圈清泉，即扮姜濤自稱處男鍾意食鮑魚，指花姐都有提他講說話就算部分正確也要禮貌些，澄清自己不小心用「老嘢」字眼，其實只想講老一輩。
對TVB出「千禧五虎」對撼，193再爆偉論：「而家仲有人用五虎呢個term咁娘咩？我哋而家係四隻白虎。」他又指相信講完之後有好多脫毛贊助，他直言怕得罪人，若有機會見到志偉哥也想跟他講對事不對人，自己沒說對方壞話，惟大家對號入座，自己一向尊重前輩。

3爺

Follower 又要爆升

知佢咩料啦

三爺

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

我愛三爺
BTW,已原諒poki

【chill club頒獎禮】jer:香港加油！

搶口到

3爺好波
CCTVB已經比年輕人離棄步亞視後塵

愈睇愈型

仆街
咩時刻都想r廣告

R得黎唔市儈亦唔乞人憎

提到193最近人氣急升，升呢變「3爺」，兩位隊友笑言一向叫他「大爺」，193則謙稱想叫「3哥」因想代言米線店

笑死

三哥米線識做代言人

呢句幾應

痴線，日日攻擊對面

又撚狗

擺明viu叫佢講

黐撚線笑死

Sls

而家仲有人用五虎呢個term咁娘咩？我哋而家係四隻白虎

白虎

哩個人真係有啲膽喎

33撚狗

又嚟

google十隻白虎就明

知道佢人設, 特登比佢咁講
3哥負責串
其他人打圓場

幫廢老五毛tvb狗講定

目中無人，唔識撈

果然係三哥

193愈嚟愈識玩

上晒電，日日都直線抽擊

係咁玩花姐

193則謙稱想叫「3哥」因想代言米線店

佢真係好撚正 撚狗咁撚

癲今次型

笑死

3哥每逢星期日爆一爆 好波

遲下佢應該有份代言。

快啲谷爆米線鋪搵193 代言
唔好比隻矮仔睇死佢
矮仔成日以為自己大晒

33

我係路人，本身都唔係好熟悉error，但係193真係好撚正

20年前會唔會有人叫新nokia
叫iphone呀死老坑！

33又黎

又爆

有冇條片

支持

又撚

三哥

33 I love you

33 followers會唔會超越姜濤

雅典六子

點食怕矮曾，193 屋企又有錢，又心理學專科，又係時裝達人，唔入娛樂圈都搵到食

不小心用老嘢 係老前輩先串

笑撚死
原諒pk 了

三哥媽劇停出左名痴線
唔係無機

4隻白虎

推到做代理人

好中肯

三哥搵佢做代言
即刻去食多兩碗米線

33 豬 世一

佢串得黎幾中point

3爺係放過志矮啦

sad but true

33又 r廣告

肥仔同阿dee即刻
跟住講：又黎

想代言三哥

33好正

佢地成隊都係咁style 黎

冇野輸，又唔係tvb岀身又唔洗食tvb飯

咁勁架咩
臨床心理學家？

193: 做男人最緊要有霸氣

3:11
33好嘢

我愛33

頂

就快架啦 依家都唔差得好遠

再串啲，應該有四條青龍…

想去三哥食三哥餐

嘗試說153

笑左

想看花姐的波罅

五個人可以組無綫四天王

193真係好搞笑

要對返5虎呀嘛

其實好多後生連咩叫千禧都唔知

唯大家對號入座

知你咩料啦 3爺

3哥快啲叫佢地好似error遊咁 上去挑戰食辣

東英五虎

佢地error 遊都食過工業辣 三哥特辣碎料

睇花姐error遊，193愈睇愈靚仔
唔知佢睇唔睇到呢
193我愛你啊

重點係r代言

好想睇error！

佢喺英國讀心理學

3爺好ball

譚仔三哥可以諗諗佢, 橫掂搞上市可以吸多D 資金

33又出招
好正

mike導加error四子
一個字，完美

viu tv戰狼

33豬你做三爺都可以做三哥廣告嫁
三哥PR平時都好識做希望佢聽到

譚仔三哥聽到未

好撚好笑

呀dee講 又黎？ 嗰陣笑撚死

四隻白虎

我知佢講緊cctvb嗰啲五虎，不過白虎通常講女，男嘅嗰條叫青龍吖嘛…

除非，YOLO嗰堆啦，全部白虎都好多隻啦…

心理學得degree其實無咩用
識個fd讀hku心理出黎都係打萬幾蚊office工

193 啪啪啪

ViuTV頒獎禮丨193聽到大台組「千禧五虎」
直言：而家仲用五虎呢啲字咁娘咩？

請支持ERROR 新歌

今次連阿dee都放咗
上次唔識講嘢

3哥

193屋企大撚把錢 就算俾人封殺唔做呢行我諗都唔洗愁

想代言米線店

193又講真相

最好笑係呢句
又自認是清泉，說：「我一向都係清泉，我係處男嚟，但都鍾意食鮑魚。」

又黎撚狗

好想193比劍

係咪取自三國志，蜀國五虎將？

193再加譚仔話落場體驗拍成一個節目，好似木曜一日系列咁

應該唔係
Undergrad 讀psychology 姐

支持33代言三哥

33每隔幾日就向CCTVB送上親切慰問

咩家底

鹹書

四大金剛，三劍俠，xx 雙雄

大台娛樂圈咁黑暗，33會唔會有生命危險

教育程度 東英吉利大學（肄業）
班戈大學心理學系榮譽學士

三哥諗下佢啦，女有ca姐，男有193，兩個都正

「又嚟」？

推到3爺代言三哥

訪問都好好笑

3爺會唔會有人生安全危機

Gchi 33

反應快到

33世一

三哥pr 你睇到唔該搵搵193
大把老婆肯日日食

佢真係好有急才

我係33老婆

勁

有種你大聲笑

笑到仆街33豬好嘢

發動集體推上報戰術

又直線抽擊

戰狼

好快會有人入嚟話193冇禮貌

散光con

好撚好笑
估唔到193寸人咁叻

任何時刻一有位畀佢哋就會R撈

唔好弱智，好大分別

193則謙稱想叫「3哥」因想代言米線店，他多謝大家支持，最開心帶挈ERROR孭飛的多個舊節目重新上架ViuTV，令更多觀眾睇到

又唔係大撚把錢嘅
應該中產
但佢有學歷 之前又做過fashion buyer
唔做呢行都有嘅做

兩個台都冇睇
五虎係?

最威係 你有本事咪封
本身都唔駛食依行飯

啲字有聲

仲記得之前3子話依家搵佢哋少個人可以分多份
笑死

推到33有得代言三哥

記得上次佢串153，即刻有人開po話對佢嗰番說話好反感，唔知真心定假膠

想睇

Btw 193講得啱
佢地真係一路痴線開而且一直真係揾命搏咁拍節目
如果想支持佢地可以翻睇返

首推花姐Error遊2你諗唔到咁痴線

ViuTv App做會員就可以睇 免費架
再唔係可以上YouTube 重温

我覺得最好笑個集 14:30開始

希望有更多人會鐘意呢隊屬於香港人嘅痴撚線組合

今日行過金至尊 我以為193做左代言人
原來3哥同許凱有D似樣

33每星期問候cctvb

香港需要啲敢言嘅人發聲
去發洩對老屎忽不滿（唔識尊重人果批）
3哥做英雄了

講事實咁出位獎門人會唔會搵人打鳩佢

佢剩係廣告代言都賺死, 洗俾面TVB咩

193真係好撚顛
我覺得佢唔係串
佢係真顛

193

係除非你讀到master

利申 心理學bsc 萬幾蚊工

佢出自己牌子都大把人買
反正本身都潮人

娘你老母
大陸term

100毛幫佢做㗎啦

佢講中晒大家心聲啦
忍左d老屎忽幾耐

即刻諗到10隻白虎

佢英國讀心理學架，之後先做時裝買手

我覺得佢之後果句好笑D
「即係點呀? 5隻Tiger咁牙?」

Dee哥講果句 又嚟 後勁強勁
成件事好笑勁多神助攻

呀Dee做咩扮WSB

佢唔係專登寸, 佢係真心講, 但嗰效果更加大

普通襲擊及刑事恐嚇
60歲曾被捕男子已獲無條件釋放

癲撚到193

真喺要多啲去Viutv睇返Error 嘅節目好撚痴線

上位機會黎啦

癲過連登仔 唔係網上講 係直接講3爺好波

根本成隊都好正，error流忍者大師兄

master都冇咩用

專咩業

幾特別
但有人以為扮 trump trump

33豬

I think he means clinical psychology

改名做 千禧五劍 五巨龍仲好
5虎老撚土 黑社會咩

真

依家知三爺咩料啦

真心難求

仲要出晒樣出晒名
再加句人地對號入座

喂193你咁搶口因住喎
可以睇小矮仔搞電視
但唔可以睇小矮仔搞黑手

老屎忽嘅文化真係好on9，見到佢咁講真係好大快人心

肥仔大冒險 喺Viutv 搵唔到嘅？邊度可以睇返

呢隻真係兩季error遊的highlight
由頭笑到落尾

Join 會員可以睇返哂？

Viutv app有
Youtube都有
建議用viutv app睇可以推高排名

我第一眼睇都以為

cls
三爺型幾多

係 人地同一哥咁frd

係呀
Join 會員勁簡單 㩒幾個制就搞掂

一人一信推到譚仔三哥搵佢哋賣廣告最好做埋脫毛廣告，要拍個節目真喺大大力脫落去

wsb 個藍本就係trump
呢個野係Q 既行動 某程度上都係trump 既行動
所以個公仔的確就戚trump

小丑

佢一路用gme事件嚟拉票

阿Dee：又嚟

193 小心。。。153 好惡
一陣揾人搞你 or你屋企人就唔好
有眼你睇 以前 xxx女星 單野

娘呢個term 都娘啦

鳩得嚟又好笑唔乞人憎

九龍十隻白虎

好撚正廣告商搵佢哋夠哂noise

大佬全部都好中二
叫五子最正常

屌你老母
寸過馬撚
我鍾意

FEEL到牙DEE 同牙3 好有默契
一個放火, 一個撲火

十幾萬followers
一人去食一碗 三哥已經fatfat

Dee Gor GME

佢大不了咪做返fashion buyer, 有乜所謂

193係黃圈大總統
句句都有禮貌又串得起
ViuTV質素好高 推193出國際

三哥又然

他又指相信講完之後有好多脫毛贊助

193串就得
林家謙串就比人狂屌

利申 2個都鐘意

呢個佢哋error自己youtube搞嘅

空手道都好撚正

你想有幾多個負評，講低就得

痴撚線
佢哋個就咁訪問都好好睇
肥仔身為隊長又比下去喎

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

笑到我

唔緊要啦
tvb日日扮唔識唔知

我一個唔睇電視既人都follow左佢
希望佢越撈越好

型到

33好波 又黎料

譚仔阿姐都呢個價

佢真係好型

［193］幫手推到193 代言譚仔三哥！！

幫手推下

你成日都想摸定望花姐？

193揚言由《全民造星》開始就想看花姐的「波罅」

識玩緊係搵佢同三小辣代言

睇番佢之前d ig live我笑到痴線

#我要193代言譚仔三哥

193係講野串
林係態度串
唔同的

巨龍的故事amazing!

三哥食辣挑戰
好想睇

撚狗咁撚

兩件事性質唔同
無得比
脷申 兩個支持

三爺係娛樂圈清泉

193
已科

支持郭嘉駿三哥

對撼姜b餐

好撚勁 完全搵到自己定位
同mirror一樣幾鼓舞
加油
撐起本土娛樂圈

［193］幫手推到193 代言譚仔三哥！！

睇字都笑到氣咳
三爺

推呀

Error第5位成員係花姐 hana醬

佢喺一段訪問入面r咗幾多次撈

會去食 快啲出

三哥pr咁識玩應該好快見到193係三哥出現

［193］幫手推到193 代言譚仔三哥！！

幫手係譚仔度留名

脫毛贊助

遲早嘅事講真

193真係好撚搞笑
串人嘅高手 係一定會帶落搞笑到

三爺世一

5虎係乜水 真心問

push

淨係千禧都唔得啦 都隔咗咁耐

而家個名咁嚮 後生一代又鐘意佢
靠個名拍野都一定會成功

太愛193

乜野5虎

推到三哥做代言

係呀
唔洗錢㗎放心

有無5虎戰將睇下?
好似好霸氣

3爺正到爆, 抵你爆紅

Cls

如果譚仔真係搵193代言我兩日食一次

推我開個post

王祖藍宣佈永久離開《開心大綜藝》
有意找曹永廉主持新一輯《後生仔傾吓偈》

可以幫平安鐘賣廣告

佢講既野咪又係抄連登
認真問 邊到好笑

193其實幾型
愈睇愈有星味

屌佢真係好撚正

出道時間1983年

193 係90後
當時仲未出世

壹玖三哥

想睇佢點講話睇花姐波罅

無人想知😅🙏🏿🙏🏿

阿 Dee : 又黎

內文都係講屎尿屁⋯

193好撚正，viu俾多d資源機會佢啦

轉數好撚快

講真當初點估到error而家紅到pk
真心三爺助攻唔少

見好就收啦
無論黑定白都唔係佢可以比

串到好應 笑咗

我就喺要呢啲.jpg

193 甚至mirror邊個出事
矛頭一定係矮仔

又升左2k
會唔會遲d多撚過過姜濤

目標係193k

TVB係低級攻擊
193係撚 撚狗咁撚

睇佢哋鳩噏都夠好笑
留返比3爺串 肥仔平時負責幫口兜

又黎

pushhh

而家既香港知又點
藍潔英都無人理啦
為193好咁提醒下jei

反cctvb= 潮流

我上星期都擔心193
我覺得條矮撚真係會出茅招

3爺好靚仔 直播有一下影到佢

嘉莉果下

係

譚仔三哥page 開始多人
#我要193代言譚仔三哥

有人cap咗gif 我down咗

本身唔睇電視 之前真係唔識咩193 估唔到原來有啲咁「敢言」嘅藝人

呢個都係我第一個反應

笑鳩死我

有機會
既然譚仔搵咗雲姨做代言
唔差在三哥真係搵193代言

譚仔三哥應該好快搵佢

保錡幾時歸隊

再升多兩萬followers就超過姜濤

193真係好正
瘋狂狙擊CCTVB

估唔到193有機會超越姜濤

193好正

又幾型

其實私覺得就算明片都冇問題丫，冇需要兜

其實我覺得就算明串都冇問題丫，冇需要兜

Ig follower又想升幾多

串得黎夠搞笑
成件事就變得好生鬼

好撚正

睇錯五姑娘

五虎真心柒
余德成又柒
丁子浪又西

33好cute

佢都幾撚癲

如pk 響度仲撚痴線， 佢講野都好爆

矮腳虎 -153
片車虎 -無限犯法不死身楊明
無心虎 -余熱狗

咁搶口 小心斬到同矮仔平排

3爺我愛你

33好型

193好撚正啊

條友真係低能 完全唔識講野
講野唔經大腦 無啲家教
幾廿歲人仲係度扮童言無忌 真係可悲

有聲

三國演義當正史嘅人
同埋啲蜀（漢）撚就係咁老土

幫推

193對答同節奏已經超越左dee 同肥仔好多
肥仔零發言，dee 想講啲爆嘢但大家都係兜返去193度
加埋保錡雪緊，睇黎error 好快變193單人solo

睇花姐波la

收皮啦，明寸鳩TVB 駛擇日

d野講化學作用ge

依家幾順

唔驚收死亡恐嚇？

193呢期紅大家都放fo喺佢度
爆嘢唔洗個個一齊講都夠玩
dee話 又...又嚟？ 呢下都笑到仆街

香港人幾時自我閹割到講句嘢都要驚

佢真係鳩噏界一哥
收唔收徒弟

又係你條賤種打手三爺寸得起你吹咩？

又搲廣告 但搲得好搞笑唔黑人憎

佢地咁矮 講嘢又咁天真

cls

仲以為會抽埋千禧呢個terms

千禧年都成廿一年前啦喎，廿一年前佢哋班傾下計嘅後生仔就真係後生仔

我哋而家係四隻白虎
他又指相信講完之後有好多脫毛贊助

你係咪收咗佢錢 日日幫佢奶鞋底

廿萬follow未

驚西咩年代呀？仲有人死亡恐嚇咁娘架咩？

後反修例時代
新一輩vs老一輩
隔住大氣電波對打

夠唔夠153

好想同33豬結婚

啱㗎喇
大大力踩落去

條友一早block左，唔洗理佢

轉數好快喎

識搵一定搵3哥，D囡囡咁鍾意食米線

我都係

白虎咁正？

我唔知點解覺得佢好似李光洙 一樣咁高咁搞笑

譚仔三哥都識玩開
會唔會真係比佢r到代言啊

Btw千禧五虎真係好老土
唔知邊個諗出嚟

193 又出嚟博出位

喂, 俾個機會肥仔阿Dee 呀

喂呀3哥，下次真話唔洗下下講，記住好多pk老屎忽聽唔落真話架 你咁出好驚你比d廢老搞

雖然..你真係講出我心底話

過幾日花姐又會話：「訓斥左佢架啦，資料性正確者都要修飾下既。」補多到

如果3爺代言3哥，唔食垃圾米線都會幫襯

啱 窮係佢地個vibe來

點解33可以咁好笑

加埋 雙 S做 6隻白虎就正

譚仔3哥
留言開始多人

cls 開個talk show俾佢啦
好似博恩或者John Oliver嗰啲都得

真係好正

佢都幾癲

你講緊153 曾志萎？

直線抽擊

拍咩都話無 budget
cheap 做

你就收撚左cctvb錢做低級打手個個po都見到你入嚟申請比人屌
好心cctvb咪撚揾啲弱智做打手啦

係咁話想整容仲r sponser
但無一個月時間休息

句「對號入座」先最撚顛

我唔係話你個人 你咪撚發顛搵人打我

屌你咁似有條友嘅口吻

佢一個訪問就紅過晒以前做既野
有時都會覺得無奈
不過最少有人識有人睇都好過擺係度無人睇

但亦都因為口罩小姐果次嘅訪問令到多咗人睇番佢地以前d節目花姐error遊仲上過第一位

我都無睇過
琴日開始追返 好撚正 睇到犬鳴隧道